「風水命理」有無人有算過命？準唔準？貴唔貴？

有啲想去算命

睇你本身條命係難唔難算
如果難算的話,你問50個師傅
分分鐘有30個都係唔同意見唔同睇法
人一生,妻財子祿已有定數
亦唔存在逆天改命改運之說(唔好信騙徒啦,如果人人都做大仆街,靠錢銀就逆天改命到,仲邊撚度咁多窮閪,大仆街丫,個個做完惡事反而想有善終,諗下個logic就知on99啦)
但你唯一可求的就是天地良心,拜得神,對得人
福禍都係自己求的因果
行善積德不問回報乃養自己身心行為
依此身心行事,縱使你遇上惡事,亦可逢兇化吉,或將嚴重性降低